\section{Zwischengespräch}
Folgende Punkte sollen während des Zwischengesprächs besprochen und kontrolliert werden vom Hauptexperten.

\begin{taskitemwithoutcomment}{Anwesenheit}
Beim Zwischengespräch sollte der Prüfungskandidat, der Fachvorgesetzte und der Hauptexperte anwesend sein.
\end{taskitemwithoutcomment}

\begin{taskitem}{Zeitplan}
Der Soll-Zeitplan der PA wurde vom Kandidaten im PkOrg hochgeladen und soll während des Zwischengespräches besprochen werden.
Der Kandidat und der Fachvorgesetzte sind immer noch der Überzeugung, dass die PA in den vorgegebenen 80 Stunden
geleistet werden kann.
\end{taskitem}

\begin{taskitem}{Zielsetzung}
Die Zielsetzung der Arbeit hat sich nicht geändert und bleibt gleich wie im PkOrg angegeben.
\end{taskitem}

\begin{taskitemwithoutcomment}{Bewertung der Arbeit}
Die verantwortliche Fachkraft weiss, wie die Arbeit zu bewerten ist.
Sie bewertet die Arbeit in PkOrg und schliesst diesen Schritt einige Tage vor dem
Fachgespräch ab. Nach Möglichkeit stellt die verantwortliche Fachkraft den
Experten ergänzend eine Zusammenfassung der Eindrücke zur Verfügung.\\
Für das Fachgespräch muss ein störungsfreier Raum zur Verfügung gestellt werden vom Lehrbetrieb (z.B. Sitzungszimmer).
Für die anschliessende Bewertung zusammen mit dem Fachvorgesetzten (ohne Kandidat) soll der Raum auch zur Verfügung stehen.
Zudem soll ein Wireless-Zugang für die Experten bereitgestellt werden, sodass die Bewertung gleich vor Ort im PkOrg gemacht
werden kann.
\end{taskitemwithoutcomment}

\begin{taskitemwithoutcomment}{Informationen für den Kandidaten}
Dem Kandidaten wurde Folgendes mitgeteilt:
\begin{itemize}
    \item Der Kandidat muss vor dem Fachgespräch die Präsentationsunterladen auf PkOrg hochladen.
    \item Der Kandidat hat den Prüfungsexperten zum Zeitpunkt des Fachgesprächs je ein Exemplar der Präsentationsunterlagen abzugeben.
    \item Der Kandidat entscheidet beim Fachgespräch, ob der Fachvorgesetzte auch anwesend ist.
\end{itemize}
\end{taskitemwithoutcomment}

\begin{taskitemwithoutcomment}{Fragen beantworten}
Falls der Kandidat noch allfällige Fragen hat, sollen diese durch den Hauptexperten beantwortet werden.
\end{taskitemwithoutcomment}

\begin{taskitem}{Notizen Zwischengespräch}
Falls weitere Punkte besprochen wurden, können diese hier notiert werden:
\end{taskitem}

\clearpage
